有時真係唔可以睇得自己咁重

美國佬而家關注自己國內既警暴事件多於點樣制裁中國，
侵侵已經按左制裁制係國內無人在意。。。咁撚勁既招數中國同香港已經不斷彈起叫晒救命，美國國內反應甚少。。
事情既結果中國同香港d 膠官俾美國熔左都無國民理

.